[突發]工聯會會址門外

新鮮菠蘿🍍🍍🍍🍍🍍🍍🍍🍍真係好撚正

暴動始祖 你地班年輕人連尾燈都追唔到

見到都流口水🍍🍍🍍🍍

啲菠蘿笑死我

818見個新鮮菠蘿笑撚死

崩口人

菠蘿為攻擊性武器

戴口罩學人叫暴徒？

人地當年玩路邊菠蘿
乜野生炸白皮豬 仲玩燒人

完咗啲藍絲實偷撚咗嚟食

屌你
隔離間生果舖好仆街
而家好生意啦

暴動宗師

係工聯會隔離擺檔賣菠蘿
條友天才黎

「黎睇下 新鮮工聯會菠蘿！

變紀念品

間嘢原本閂咗門
啲人嚟到屌工聯會就開返
好似係

有冇街坊晏啲拎走啲菠蘿
唔好益班卜街

借位 幫手睇睇唔該 聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！

818明天見
（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

多謝巴打，絲打，佢哋係暴動始祖

李慧琼個辦事處係二樓？

琼子嗰間好似喺另一邊
不過食咗好多雞蛋

真菠蘿